今年香港仲有冇大風打？入嚟睇睇

2017 年 娥娥上台
8 月23 - 即刻掛個十號風 天鴿
仲幾乎捲走埋個澳門

之後唔夠四日，香港又打另一個八號風球

2018 年 上半年 香港相對叫靜既
買樓既買樓 去旅行既旅行

9 月15 日 來左個山竹
搞到香港好多人返唔到工
相信大家仲記得

2019 年2020 年無乜邊個颱風最深刻

不過香港來左另一個大風暴

呢個唔多講啦

今年有左國安法，香港仲有冇風打？

自己諗啦

天文台仲講左風季會提早來

就算來多個山竹，應該都阻擋不了呢班人返工嘅決心

又返工 又返工
山竹去 又返工

唔打風 打牙Reeve

党安法係上年㗎

係啵